神奇女俠影評：唔應該俾zack再拍dc片

Wonder woman唔係zack拍？

patty jenkins

patty jenkins拍得好好？

應該唔差，好似連mos bvs ss反開果d都正評，當然佢可以好似bvs咁反口

從來唔覺得bvs差
ss係垃圾d

Zack係拍得太文藝同重畫面
令到故事性同人物都有d空洞

但絕對唔係d咩世紀大爛片導演

咁咪衰囉
英雄片拍到咁文藝咁重畫面係無人想睇

都係入去打J姐

呢段野分析得幾好
Zack太著重製造一個美麗既“moment"而忽略左“scene"

同感，我都係。
我覺得BVS仲好睇過MOS！

變左王家衛拍東邪西毒

佢唔係爛導演，但唔識攞個平衡位

BVS冇可否認有啲位係拍得幾正
係故仔個節奏同分佈有啲要改

差D 唔記得
RT過40
會員：別天神 會直播食屎

別天神係咪呢個？[url]
[/url]

次次都好期待DC戲上畫
連登又有世界大戰睇

上一套DCEU電影上映的時候，連登都未出世LA

屌你bvs前半悶到訓著
劇情有d又on9
屌dc撚唔好盲撐啦
你中意dc唔一定要撐套戲好
套戲爛係關zack事

《神奇女俠》全新海報釋出！

在此同時，本片也於近日召開了一場針對美國各大媒體記者的試映會，且非常順利的獲得了讓人欣喜的正面評價。

Business Insider記者傑森.圭拉西奧 (Jason Guerrasio):「《神奇女俠》是一部完美無瑕的超級英雄電影，喜歡當中的每分每秒，很出色的作品。」

io9記者日耳曼.路西爾 (Germain Lussier):「《神奇女俠》是我一直以來期待的DC電影，刺激、激動人心、有趣，且塞滿讓人感嘆的動作場面。」

Uproxx記者米克.萊恩 (Mick Ryan):「非常喜歡《神奇女俠》，她讓我想起克里斯朵夫.里維 (Christopher Reeve) 飾演的超人，真正的超級英雄，有世界目前急需的零焦慮/憤世嫉俗。」

Coming Soon記者塞拉斯.萊斯尼克 (Silas Lesnick):「非常高興可以說《神奇女俠》是續《黑暗騎士》之後最出色的DC電影。」

Screen Rant記者科菲.奧特羅 (Kofi Outlaw):「《神奇女俠》是一部有趣、充滿色彩、讓人興奮不已，且是DCEU粉絲和《蝙蝠俠大戰超人》酸民久違的電影。」

更多的影評，詳見：

好似好promising咁喎

如果係真就好
Dc有望翻身
不過對ww無乜興趣
Bt先

BVS試映的時候D影評咪又係讚。

之前係影迷試映讚，今次呢班係記者，應該唔會盲讚掛

睇女都夠啦

救到一套又點 下套又係zack 仲要係重頭戲Justice League 加上之前d鋪排鋪到1999 ww拍得幾好都無用

無人話佢係爛導演,只係叫佢唔好再拍DC片啫
駛唔駛急住護航

我想佢繼續拍

戰狼300個種史詩式就得
bvs都要定格打已經冇左英雄片打怪獸個種快感

你全部戲戲院睇?

未睇連bvs都可以講到拍得幾好 dc狗真係

加一
完美casting,動作場面，畫面。

過左華納無限閹割果關先繼續講野啦

真心鐘意佢的電影，可能係我著重個畫面多D掛。

DC片之中只有SS我覺得係唔好睇。
BVS > MOS > SS

到底你班人有無睇bvs終極導演剪接版先屌

戲院版比高層剪到不倫不類先難睇姐

因為mos本身都悶撚到仆街

暫時三套dceu 滿分十分
mos-8分
bvs-8.5分
ss-3分

期待ww

我點都等dlc完整版先睇架啦
戲院版一定有刪減，入戲院？不了

睇啲網上分析就到zack用超多隱喻

屌，咁套戲本身都麻麻，要我睇佢啲隱喻就夠？

深度

咁大部分人只係睇左上映版好正常姐
仲有就係導演版成三個鐘好不利商業發行
Studio大cut佢好正常

3分咁多？我頂盡俾2.5分。

不過拎到oscar

cut左一部份等出碟呃多次錢都重覺得正常
dc狗個腦真係裝屎

點都會睇JL

btw Aq片場有新相

Mera真係好撚正點忍

係咪話JL唔會有Hans Zimmer啲soundtrack?

SS個故事睇到打冷震

話bvs好睇果啲係咪成世人冇睇過戲

係WB on99將三套戲既內容塞落一套

除左畫面一流 佢其他野都係九流

咁以後d 戲唔使上畫啦？出碟得啦？

賤種乞兒 睇齣戲使幾多錢呀
大大聲BT好威呀?
如果連齣戲幾廿蚊你都覺得唔值得畀
咁你睇嚟都嘥時間啦賤種狗

收皮啦賤種狗
個個DC post都講同一句嘢 dlc dlc dlc
屌你老母你未見過其他戲有director cut咩咩

一個曲線引曬班hater圍爐

到時記得追擊隻食屎狗

一定

反正DC是原罪

我成日屌DC戲垃圾都變DC狗
我只係話studio唔會俾呢啲商業大片cut到成三個鐘姐
Avengers 2都係咁啦

Bvs的確垃圾
不叫好又不叫座
嚟嚟去去都係得班DC fans 撐

完全唔覺得導剪版同上映版有咩分別，睇完理解個劇情同感受一樣。
根本只不過多咗幾個SHOTS，都唔影響個故事。
真心想知有咩大分別。

我覺得應該係掉返轉，
話BVS垃圾地底泥果班應該先係D少睇戲，成世人睇來睇去都係同一TYPE電影。

成個故事多左好多detail位喎
解釋左lex點陷害superman 點解superman咁不滿batman 點解superman睇唔到議會爆炸粒炸彈

呢d全部係戲院版比人屌既細節位都解釋返曬喎 多左半個鐘你都可以話睇唔岀有咩分別

請指出邊度好睇?

呢D野睇上映版都知LA，尤其係LEX想做咩，點陷害SUPE，上映版都係有，因為係知道粒子彈係邊度來。
而點解SUPE不滿BATMAN，點解BATMAN又恐懼SUPE呢D上映版亦都有表達出來。
另外根本係冇解釋咩點解SUPE睇唔到WHEELCHAIR炸彈。
只係多咗個LEX送WHEELCHAIR的SHOT，WHEELCHAIR有鉛係大家推論出來。

多咗果半個鐘根本係得個數字，實際上呢半個鐘多出來的劇情根本就好少。
由高登問到呢度多咗邊幾個SHOT根本就冇人答得出，因為根本就冇多到劇情。
拎DOFP個ROGUE CUT比，個個都UP得出多咗邊幾個位。

畫面靚，CASTING好，
鐘意睇BEN AFFLECK個BATMAN，從佢個表現感受到同以往唔同的BATMAN
BATMAN同SUPE之間的衝突。LEX.JR個演出。
鐘意就鐘意GA LA。

我冇話呢套係神作，要屌GE位我一樣有。只係我唔覺得呢套戲係垃圾。

講左我唔講。
但畫面真係勁靚，
英雄片入面最高水準打鬥
Batman 打superman，Batman打卒，打doomsday
都係超高水準。
仲有D文戲同隱喻都勁正。

都係果句，班hater唔抵得你享受到佢地唔識享受既野就瘋狂洗你版，玻璃心過支那種

我覺得值咪畀囉
我d錢點用又要問過你?
我無上網電視睇過戲
就係因為我入場睇完bvs中撚左伏先唔會再入場
你覺得咁值咪入場黎夠十刷囉 我就慳翻

次次都雷聲大

路蘭三部曲：
tdk 10
tdkr 8
bb 7.5

DCEU：
mos 7
bvs 6
ss 3

唔睇咪唔睇冇人迫到你
不過唔洗好似好叻咁大聲講出黎既

以前d人用老番都會有些少羞恥心，識收埋收埋。
而家班小學雞做乞兒可以講到慳家。

一啲都唔撚識尊重創意工業
做乞衣 都要做到周圍同人講
正一禮義廉

得喇得喇道德分爆哂喇你地
記得套套戲都要入戲院睇
如果香港無得上要飛埋過外國
Adobe唔好上網down
Av唔好求seed
無野我翻出去bt先

好行唔送
做乞兒偷野光明正大屌番人

純粹唔想比錢dc賺姐
上次bvs伏撚左我百幾蚊

又話走
無人想知你點解做乞兒

咪比你心愛嗰套bvs搞到我做囉
其實有無認真諗過點解rating咁低
唔係真係以為比marvel迫害呀嘛
你地一味盲撐wb咪唔肯進步囉
又話要屌打marvel又拍d咁嘅野出黎

識貨喎,呢套嘢嘅內容唔係人人都睇得明/接受到

然後班hater:因為原作個故事好。唔關Zack 事

( Show Blocked User - Choconigg )

呢套戲根本唔係人人識睇
我發覺識睇果一小數人，好多都係現實世界既成功人士黎⋯

好懷疑究竟你有無睇過個終極版
首先已經多左clark去gotham調查 知道batman做事方法極端 對佢既手法感到不滿 而上映版就咁普通一個新聞帶過
其次都交代左開頭lex班友用火燒屍體屈superman用heat vision燒死人 仲講埋louis去lab揾人查子彈 張wheelchair 解釋返張wheelcjair有用lead包住 所以超人睇唔到個炸彈
Lex個plan都完滿好多 一開始威脅個黑人老屈超人 之後揾人係監獄殺人 再殺埋個黑人滅口

呢d野有睇過都知 點會講唔岀個分別？劇情係cut左半個鐘呀 點會少呀大佬

有左d part順好多
特別係lex 個plan 心思細密到嚇死人

明明每個人睇戲的感受都唔同，有D人就死都要只要自己覺得唔好睇，
就唔俾人覺得好睇，然後人地覺得好睇就定性其他人係死忠盲撐﹑DC狗又盛

錯重點

咁又關道德事
咁大種乞兒的確冇乜道德嘅
小學雞先會以自己冇道德而自豪

我諗佢意思係故事大綱冇變
只係detail好多

明明標題新奇女俠影評，做乜又講BVS？新奇女俠我等咗好耐，入硬場睇！btw，話BT 嗰啲人，死番出去啦！

🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♂️

係呀，就係咁。

邊位新奇女俠
講真bt睇戲好多人都會，唔好聲大大以為自己好醒囉不過

我自己就冇BT 睇喎，大你唔起？你要BT你嘅事，不過唔好大大聲出嚟柒啦

條柒頭仲好意思屌返人轉頭

bt仲咁口響

以前高登一炮十個個新生趣呢

BTW，一定會入場J WW

留係舊登同班塔利班圍爐

端午節去睇ww

家下D人bt都咁大聲

剛剛睇番，原來我柒咗打錯一個字，唔好意思各位 自膠

嗱 公道講句
各花入各眼
無謂踩人地抬高自己
因為呢啲行為真係好乞人憎
樣樣野都有人鐘意有人唔鐘意
正如星戰大把人鐘意到入哂魔
同時亦都大把人覺得悶到抽筋
唔通班唔鐘意嘅人又笑鳩班星戰撚圍爐打飛機？
要否認星戰係好先至係高質？
道不同不相為謀
分高低其實真係好白痴

Bt 果位巴打好勁

成功引到mcu 同dceu 粉放低仇恨
合流一齊屌柒佢

大大聲咁笑左出黎

暗黑兵法

如果真係好評 好希望華納同DC換走ZACK

Zack同David Goyer都應該走

IGN 出左一場打鬥，有少少Spoiler，所以唔POST

俾bvs doomsday個trailer伏左 wm我淨係睇左第一條trailer好撚心思思想睇

佢好似係marvel撚

睇啦 4條trailer都冇spoiler
不過其實仲有十幾日 忍到咪忍下手

唔重要

咩trailer都會劇透少少，忍到就唔好睇啦

唔係trailer係完整打鬥(有兩段)
忍到就忍。我就一向唔忍
打得好正，論動作可能仲好睇過mos

打算唔睇呢套至話拍得好，dc唔係咁呀

CHOK樣...

畫面太暗
入戲院睇 不了

屌你老味dc真係唔可以睇影評
次9次讚到天上有地下無入場睇都中伏
利申:全部dc戲都有比錢入戲院睇 ww都會

我都係咁諗
睇到尾真係屌出黎

係負分

等左好耐

Ben Affleck ge batman 根本cast 得唔好，又肥又笨重

又唔好咁講，佢將batman憤慨又怕失望既一面表達出黎，成套戲佢做得最好喇

睇到lee d真係火滾

Ben叔既batman點解好。
動作-一定係歷代最好
大隻-嚇死d罪犯
佢做batman同Bruce 平衡得最好
淨係呢三點已經夠做

仲Martha

冇計
個個Bale版先入為主以為batman係比較slim同大正義撚

實際應該係肥ben咁又大隻又奸狗成個憤中咁笑都唔笑嗰隻
完美還原TDKR

之後又會有人話跟原著一定好？

Zack on9

bale 版最正係joker 同埋bruce 果面 做Batman 弱得滯

見親人話batfleck肥就火
係咪無睇到佢做gym果個scene?唔撚識分肥同大隻？

睇完最終預告更加期待
d慢鏡好似好正

咪係舊登堆塔利班宣揚開去囉。全方位由外貌到身形到演技攻擊Ben叔
最經典就係話Gone Girl Ben叔無霸氣所以唔適合做Batman

Trailer試毒
三條Trailer 微甚至無Spoiler 可以睇
TV Spot 無Spoiler 近乎所有片段都係舊 可以睇
七條Clips 有少少Spoiler 如果想睇套戲享受D唔建議睇，不過真心正

屌

係戲院出黎果陣真係心諗"bt 睇都冇咁嬲"
一個咁好既題材好難拍得咁差

bvs 有人死撐先好野

D人覺得差咪差，冇咩所謂，你有你DISLIKE，我有我係度LIKE。
但轉個頭又要去屌D覺得OK，或者識欣賞的人。
死都要去撩交嗌

又一個

其實我覺得套戲係好壞參半，所以先會有依個情況出現

中意既可以好中意
反果d又唔抵得中意班人享受到，入去辣鳩人
就好似d小學雞唔想d同學玩得開心，要搞破壞

睇DC片前要做既準備：
1. 做左功課清楚套戲既背景/原著劇情先好入場睇
2. 戲院睇個版本並非套戲既全部
3. 入場睇完要等多半年再俾錢買dlc睇終極完整版

全部負分

明珠台 dvd

班小學雞又黎

call馬

見到佢地一批批咁入嚟loop嗰幾句真係好撚想笑

咁都可以有罵戰 你班咩marvel dc fans真係成班小學雞黎

agger

用咩mos bvs ss比 根本用垃圾比垃圾

反正改撚晒名
與其入黎鬧交不如推下個gotg post好過啦
冇人討論呀屌你老味

Marvel小學雞全面進場

Mos都叫垃圾

決定唔再睇clips直入戲院enjoy

我覺得Zack 係一個好嘅動作導演 但唔係一個好嘅導演 佢嘅動作場面係幾正 但敘事方面認真麻麻

動作場面
畫面 鏡頭都好勁

30/5上，仲有一個星期，想快啲睇到

所以幾時都話最撚識睇戲既係班DC成熟觀眾

又黎引罵戰
marvel迷 放過我地啦

一波波咁黎
但戰鬥力弱到

Marvel 個啲嘅官能剌激係幾好 但都係DC嘅劇本高層次啲 除咗ss

入一入MCU電影討論POST就知班TARGET幾撚蠢
我真係完全唔明白Dr Strange 同GOTG2有咩位係難明
但入面都可以有人唔明，仲要勁多。
你話Logan唔明某D位同時間線都理解到。
MCU果D畫公仔畫出腸之餘仲要有個旁白話番俾你知果條係腸。

marvel fanboy 路過

martha

踩唔到套戲踩 fans

啲fan蠢所以套戲鳩
logic 404

你邊句睇到我話套戲鳩
除左F4, 每套英雄片都係第一日早場睇

人地IQ爆棚架喎 你唔明人地logic唧

PS: DC劇本高D真係笑而不語 (除左nolan)

喲Marvel Fan真煩，兩間公司都拍好戲益到觀眾唔得嘅？良性競爭唔得嘅？係要DC仆街先安樂？難得有套神奇女俠叫做有啲聲勢，就睇唔過眼？

有班人係咁，MCU死忠到成個腦裝滿曬屎，
最經典就係俾番Marvel
有個Youtuber到依家都打鑼打鼓叫人唔好入場睇venom，話要逼Sony俾番Spider Marvel，仲要有勁多人Buy果下好笑

仲有Logan上果時，連登都有人話整死狼人原因係為左返Marvel

Zack拍mv/commercial就叻，拍feature film完全唔掂

唔好咁小學雞啦某幾隻marvel fans
嘈嘈嘈 來來去去嗰幾句
你唔煩我都厭啦

鐘意睇Bvs 同mos

你地何嘗唔係幾隻dc fans係到撐

做開cdroom都要黎留言

#watchmen #300

改完個名先扮中立啦你
fail到

Gal Gadot真係好正

究竟ww定superman大力d?

冇錯 bvs比mos更好

買咗iTunes ultimate edition, 真心好正

收皮啦好心你
本身見你地成班狗圍爐都算
係要拉埋舊登落水先安樂既
咁中意講舊登啲私怨，唔爭在講埋你當初點樣埋唔到堆俾人屌走仲要惱羞成怒狙擊人地個m撚post啦好冇？
吹到好似得舊登m撚先說ben係肥咁，自己睇返以前啲bvs post，睇下幾多人話佢肥啦
你唔係iq150又識速讀架咩

笑撚死人
幾隻狗圍威喂互含話返人地小學雞轉頭

笑撚死人,以前舊登過街老鼠走黎連登係威係勢
係咁話人地小學雞係到罵戰
明明係佢自己擺人枱先
咁唔鍾意MCU又改自己做babygroot
個個post都圍爐打飛機,自己回唔撚到又無視
笑撚死人咩

唔知有冇人記得呢隻過街老鼠以前入過佢口中所謂既塔利班小圈子post想埋堆
但後尾成日大自己高智商高人一等俾人屌走
而家成日開/入DC POST發狗癲

都幾認同
佢動作場面係幾有特色，當然未必個個鍾意
講故仔真係差啲，節奏好有問題，幾套都係咁

終於搵到人幫手

見你同忽狗互含得咁開心，咪入黎玩下囉
反正你最中意話人mon post嘛

話說呢個係dc post你又入黎做咩？
屎忽痕想俾人屌？

同佢地講嚟都嘥氣啦
明知佢地唔係真心討論

無計啦，舊登個塔利班post都唔見埋啦
我由ss拎oscar post擺明辣鳩佢叫佢call 馬Call 到依家先得一兩個雜卒和應。
已經無曬舊登果時入post 出link十幾個人入黎洗你版既動員能力。
可憐下佢地啦

入黎諗住睇下WW幾勁就見到有人借機單單打打Marvel同舊登個MCU post
好心啦你以為講WW就係DC post架啦
個個超級英雄電影撚都睇呢獲DC可唔可以收復失地你就借機單單打打
怪唔得你俾人由舊登追到連登

全盛時期我可以幫LIHKG 加幾多個user？
陰鳩功

我好中意班塔利班連post都唔追就話見到有人借機單單打打Marvel同舊登個MCU post。
無時間睇曬都睇第一頁，提下你
我唔係第一個提marvel，更唔係第一個單單打打。
仲有，扮中立前改下個名同塭個活躍少少既ac好難？

Zack Snyder Steps Down From 'Justice League' to Deal With Family Tragedy

Zack死左個女

２０歲就自殺

"In my mind, I thought it was a cathartic thing to go back to work, to just bury myself and see if that was way through it,” Snyder said. “The demands of this job are pretty intense. It is all consuming. And in the last two months I’ve come to the realization...I’ve decided to take a step back from the movie to be with my family, be with my kids, who really need me. They are all having a hard time. I’m having a hard time.”

RIP#:

由屌zack post變左口德post
RIP

wonder woman d poster幾靚
對上覺得d poster靚既超級英雄戲已經係the dark knight

JL未拍完咩？

呢套比十分

後期制作，戲應該拍完

爭後製同補拍

咁都好d
好難想像佢過去兩個月用咩心情參加ww首映活動。

好似仲有幾幕未拍.....marvel 既joss會幫手拍埋佢
from marvel cinematic universe fb page

We at Marvel Cinematic Universe want to send our condolences to the DC Extended Universe's Zack and Deborah Snyder during their heartbreaking family tragedy. Joss Whedon (THE AVENGERS, AVENGERS: AGE OF ULTRON) has written and will direct additional scenes for JUSTICE LEAGUE

from DC extended universe

Details on how Whedon will step in for Justice League:
"The directing is minimal and it has to adhere to the style and tone and the template that Zack set. We’re not introducing any new characters. It’s the same characters in some new scenes. He’s handing a baton to Joss but the course has really been set by Zack. I still believe that despite this tragedy, we’ll still end up with a great movie.”

睇到呢幕好感動....DC & marvel.....

呢套可能係今年第一套入戲院睇既戲

不嬲都係啲fanboys大戰姐
btw

呢個都係fan page黎

Source material故事完整咪拍得完整，自己度故事一定拍到一鑊泡

技藝再勁，連基本敘事都做唔好，點會係一個好導演?

尋晚睇到消息話zack step down,joss 頂佢個位幫佢完成埋JL個陣心諗joss 真係不得了。Avengers 同JL 2部超級英雄結盟嘅電影都有Joss份完成。

點知岩岩睇Zack 死左個女 真係好sad。

我知
我係話啲罵戰係啲fanboys所為，上面係啲正正常常fan page,唔係啲fanboys on9 page，爭好遠，有啲page淨係識人身攻擊

唔係掛 比joss頂上
咪會變到復仇者聯盟咁

希望zack盡快回復心情
節哀順便

唔鍾意zack，但佢嘅敬業絕對值得尊敬

原先片廠本來想延後《正義聯盟》的上映日期，不過查克反對這麼做（譯
註：可能是因為 11/17 這個上映日是當初《正義聯盟動畫系列》（Justice
League）2001 於電視上首播的日子），華納另外也延長查克的優先購片合
約（first-look deal）讓他屆時重返電影行業的時候可以有時間準備其他
計劃中的項目。

依加都係話Joss補拍埋啲scene

樓豬你而家開心啦

殺人兇手！

Sorry

而家DC x MARVEL 點撚算

忽然間無曬深度

joss無咩個人風格

屌真係好撚慘....佢仲要出席WW果D活動....之前仲有D人插佢無乜笑容....

應該都拍得7788...係幾場姐

真心sad

如果DC電影變到好似MARVEL電影咁真係電影史上第一個損失

Joss話咗會保留番zack嘅風格
況且主宰電影嘅主要都係劇情
所以成品應該差唔遠

出面班m撚真係人型禽獸